點解冇人遊說俄羅斯吞併香港？

只要你地遊說成功，我保證俄羅斯有軍隊出軍隊，有核彈出核彈